我地既理念係自由，而唔係仇恨

緊記對準政權

但我不反對一切捍衞自由既行動

愈係仇恨敵人，就愈係要謹慎咁打呢場杖

請大家緊握自由既信念

同我地唔同
心中毫無信念既敵人，只會更加容易被利用
只要牛屎佬被迫到一個點，就會爆出警黑合作既黑幕

唔好將之後嘅行動變咗做復仇行動

推

敵人最怕係鄉黑唔死既人，而唔係鄉黑死左既人

貪生怕死既小人，係最容易開口既人

光復香港，時代革命

緊記信念

愛是不能擊退敵人的
只有帶着仇恨 同仇敵愾
才能徹底擊潰敵人

我們因仇恨而行動，但不能被仇恨所控

真正的敵人在政總

岩

not today

我們因仇恨而行動，但不能被仇恨所控

exactly

心入面加滿仇恨嘅燃油